msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_debt_payout.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6672\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:01\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_debt_payout"
msgid "Vendor-to-admin payments"
msgstr "공급업체에서 관리자로 지불"

msgctxt "Addons::description::vendor_debt_payout"
msgid "Restricts the functionality of vendors' admin panels under certain conditions and enables your vendors to pay their fees and debts from their admin panel dashboards. It is as easy as purchasing a product from the storefront."
msgstr "특정 조건에서 공급업체의 관리 패널 기능을 제한하고 공급업체가 관리 패널 대시보드에서 수수료와 부채를 지불할 수 있도록 합니다. 그것은 상점에서 제품을 구입하는 것만큼 쉽습니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::default_lowers_allowed_balance"
msgid "Suspend vendors if their balance remains below"
msgstr "잔액이 다음 미만인 경우 공급업체를 일시 중단합니다."

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::default_grace_period_to_refill_balance"
msgid "Grace period to refill balance"
msgstr "잔액을 채우는 유예 기간"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::vendor_taxes"
msgid "Taxes on refilling balance"
msgstr "잔액 충전에 대한 세금"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout"
msgid "Vendor-to-admin payments"
msgstr "공급업체에서 관리자로 지불"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_payout"
msgid "Marketplace fees"
msgstr "마켓플레이스 수수료"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_payout_w_order"
msgid "Marketplace fees (order #[id])"
msgstr "마켓플레이스 수수료(주문 번호[id])"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.payment_surcharge_w_order"
msgid "Payment surcharge for marketplace fees (order #[id])"
msgstr "마켓플레이스 수수료 지불 할증료(주문 번호[id])"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.pay_fees"
msgid "Pay the fees"
msgstr "수수료 지불"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_debt_limit"
msgid "Restrict admin panel functions if vendor's debt reaches"
msgstr "공급업체 부채에 도달하면 관리자 패널 기능 제한"

msgctxt "Languages::ttc_vendor_debt_payout.vendor_debt_limit"
msgid "When a vendor's balance is negative and reaches this number, the vendor's administration panel will not allow to perform any actions. When a vendor's negative balance is half this number, the vendor will see the warning specified in the \"vendor_debt_payout.debt_near_limit_message\" language variable."
msgstr "공급업체의 잔액이 음수이고 이 수치에 도달하면 공급업체의 관리 패널에서 어떠한 작업도 수행할 수 없습니다. 공급업체의 마이너스 잔액이 이 숫자의 절반인 경우 공급업체는 \"vendor_debt_payout.debt_near_limit_message\" 언어 변수에 지정된 경고를 보게 됩니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.payout_overdue_limit"
msgid "Grace period for vendor plan fees"
msgstr "공급업체 요금제 유예 기간"

msgctxt "Languages::ttc_vendor_debt_payout.payout_overdue_limit"
msgid "Payments for plans are drawn from the vendor's account balance. If the balance gets negative after the fee is taken, and this period expires, the vendor's administration panel will not allow to perform any actions until the vendor pays the debt."
msgstr "계획에 대한 지불은 공급업체의 계정 잔액에서 가져옵니다. 수수료가 부과된 후 잔액이 마이너스가 되고 이 기간이 만료되면 공급업체의 관리 패널은 공급업체가 부채를 지불할 때까지 어떠한 조치도 수행할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.day_or_days"
msgid "day(s)"
msgstr "날)"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.pending_payout_message"
msgid "You need to pay the fee of [fee_amount] for using the [plan_name] plan. Your current account balance is [current_balance]. If the fee isn't paid until [overdue_date], you won't be able to work with the administration panel until you <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">pay all your marketplace fees</a>."
msgstr "[plan_name] 요금제를 사용하려면 요금 [fee_amount] 을 지불해야 합니다. 현재 계정 잔액은 [current_balance]입니다. 수수료가 [overdue_date]까지 지불되지 않으면 <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">모든 마켓플레이스 수수료</a>를 지불할 때까지 관리 패널과 함께 일할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_near_limit_message"
msgid "Your account balance is currently [current_balance]. If it reaches [minimal_balance], you won't be able to use your administration panel until you <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">pay all your marketplace fees</a>."
msgstr "귀하의 계정 잔액은 현재 [current_balance]입니다. [minimal_balance]에 도달하면 <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">모든 마켓플레이스 수수료</a>를 지불할 때까지 관리 패널을 사용할 수 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.block_alert"
msgid "<p>Your access to the administration panel has been restricted automatically because you have reached the limit of negative account balance or haven't paid a fee for your vendor plan in time.</p><p>Your current account balance is [current_balance].</p><p>Please <a href=\"[pay_url]\">pay the marketplace fees</a> — once the payment is processed, your access to the administration panel will be restored automatically.</p>"
msgstr "<p>마이너스 계정 잔액 한도에 도달했거나 공급업체 요금제에 대한 요금을 제때 지불하지 않았기 때문에 관리 패널에 대한 액세스가 자동으로 제한되었습니다.</p><p>귀하의 현재 계정 잔액은 [current_balance]입니다.</p><p> <a href=\"[pay_url]\">마켓플레이스 수수료를 지불하십시오</a> — 지불이 처리되면 관리 패널에 대한 액세스가 자동으로 복원됩니다.</p>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_vendors"
msgid "Suspend vendors"
msgstr "공급업체 일시 중단"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.lowest_allowed_balance"
msgid "Suspend vendors if their balance remains below"
msgstr "잔액이 다음 미만인 경우 공급업체를 일시 중단합니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.grace_period_to_refill_balance"
msgid "Grace period to refill balance"
msgstr "잔액을 채우는 유예 기간"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.reason"
msgid "The debt of [amount] that hasn't been paid until [date]."
msgstr "[date]까지 지불되지 않은 [amount] 의 부채."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.lowest_allowed_balance_info_text"
msgid "To make working with suspended vendors easier, please check the settings of the <a href=\"[link]\">Vendor-to-admin payments</a> add-on."
msgstr "일시 중단된 공급업체와 더 쉽게 작업할 수 있도록 <a href=\"[link]\">공급업체-관리자 결제</a> 추가 기능의 설정을 확인하세요."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_plan_debt_info_text"
msgid "A vendor can get suspended if the debt exceeds the conditions of the <a href=\"[link]\">vendor plan</a>."
msgstr "부채가 <a href=\"[link]\">공급업체 계획</a>의 조건을 초과하는 경우 공급업체가 정지될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.hide_products"
msgid "Hide products of suspended vendors"
msgstr "일시 중단된 공급업체의 제품 숨기기"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.block_admin_panel"
msgid "Block admin panel of suspended vendors"
msgstr "일시 중단된 공급업체의 관리자 패널 차단"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::block_admin_panel"
msgid "Block admin panel of suspended vendors"
msgstr "일시 중단된 공급업체의 관리자 패널 차단"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_notifications"
msgid "Notify vendors about upcoming suspension"
msgstr "공급업체에 예정된 정지에 대해 알림"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications"
msgid "Notify admin about suspended vendors"
msgstr "정지된 공급업체에 대해 관리자에게 알립니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.edit_notifications_link"
msgid "<a target = \"_blank\" href = \"[link]\">Edit notifications</a>"
msgstr "<a target = \"_blank\" href = \"[link]\">알림 수정</a>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications_weekly"
msgid "Send weekly digest of suspended vendors"
msgstr "일시 중단된 공급업체의 주간 다이제스트 보내기"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.disable_suspended_vendors"
msgid "Disable suspended vendors after a while"
msgstr "잠시 후 일시 중단된 공급업체 비활성화"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.days_before_disable"
msgid "Time in days before a suspended vendor is disabled"
msgstr "일시 중단된 공급업체가 비활성화되기 전의 시간(일)"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_notifications_about_disable"
msgid "Notify vendors about their disabled account"
msgstr "비활성화된 계정에 대해 공급업체에 알리기"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications_about_disable"
msgid "Notify admin about disabled vendors"
msgstr "비활성화된 공급업체에 대해 관리자에게 알립니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.actions_on_suspended"
msgid "Actions on suspended vendors"
msgstr "정지된 공급업체에 대한 조치"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.notifications"
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.refill_balance"
msgid "Refill balance"
msgstr "리필 잔액"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.enter_an_amount"
msgid "Enter an amount"
msgstr "금액을 입력하세요"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.error_refill_amount_lower_than_zero"
msgid "Sorry, couldn't proceed to payment. The specified sum must be greater than 0."
msgstr "죄송합니다. 결제를 진행할 수 없습니다. 지정된 합계는 0보다 커야 합니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_debt_notification"
msgid "Your account is suspended. To lift the suspension, please deposit at least [amount] to refill the balance up to [vendor_plan_lowers_allowed_balance]. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">Refill balance</a>."
msgstr "당신의 계정은 정지되었습니다. 정지를 해제하려면 최소 [amount] 을 예치하여 잔액을 최대 [vendor_plan_lowers_allowed_balance]까지 채우십시오. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">리필 잔액</a>."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.warning_debt_notification"
msgid "Your account might get suspended soon. Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">Refill balance</a>."
msgstr "귀하의 계정이 곧 정지될 수 있습니다. 정지를 피하기 위해 [date] 까지 최소 [amount] 을 입금하십시오. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">리필 잔액</a>."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_debt_alert"
msgid "<p>Your account has been suspended automatically.</p><p>Reason: your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance].</p><p>Please deposit at least [amount]. Once the payment is processed, the suspension will be lifted automatically.</p>"
msgstr "<p>귀하의 계정은 자동으로 정지되었습니다.</p><p>이유: 현재 잔액은 [balance]이며, 이는 최소 허용 잔액인 [lowers_allowed_balance]미만입니다.</p><p>최소한 [amount]을 입금 하십시오 . 결제가 처리되면 정지가 자동으로 해제됩니다.</p>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.warning_debt_alert"
msgid "<p>Your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance].</p><p>Please deposit at least [amount] until [date]. Otherwise your account might get suspended."
msgstr "<p>현재 잔액은 [balance]이며 최소 허용 잔액인 [lowers_allowed_balance]보다 낮습니다.</p><p>최소 [amount] [date]까지 입금 하십시오 . 그렇지 않으면 계정이 정지될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.dashboard_suspended_vendors"
msgid "Suspended vendors"
msgstr "정지된 공급업체"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.negative_balance_reached.subject"
msgid "Your account might get suspended soon"
msgstr "귀하의 계정이 곧 정지될 수 있습니다"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspended_status_reached.subject"
msgid "Your account is suspended"
msgstr "당신의 계정은 정지되었습니다"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.negative_balance_reached.name"
msgid "Vendor sign-in: Debt and grace period"
msgstr "공급업체 로그인: 부채 및 유예 기간"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.negative_balance_reached.message"
msgid "Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension."
msgstr "정지를 피하기 위해 [date] 까지 최소 [amount] 을 입금하십시오."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspended_status_reached.message"
msgid "To lift the suspension, please deposit at least [amount] to refill the balance up to [vendor_plan_lowers_allowed_balance]."
msgstr "정지를 해제하려면 최소 [amount] 을 예치하여 잔액을 최대 [vendor_plan_lowers_allowed_balance]까지 채우십시오."

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_vendor_days_before_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_email_admin_notification_vendor_status_changed_to_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_vendor_days_before_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_internal_admin_notification_vendor_status_changed_to_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_status_changed_to_suspended.name"
msgid "Vendor status was changed to Suspended"
msgstr "공급업체 상태가 일시 중단됨으로 변경됨"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_email_admin_notification_vendor_status_changed_to_disabled"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::email_template.company_status_changed_from_suspended_notification"
msgid "Vendor status changed from Suspended"
msgstr "공급업체 상태가 일시 중단됨에서 변경됨"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_negative_balance_reached"
msgid "Vendor sign-in: Debt and grace period"
msgstr "공급업체 로그인: 부채 및 유예 기간"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_internal_admin_notification_vendor_status_changed_to_disabled"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "공급업체-관리자 결제 알림"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_status_changed_to_disabled.name"
msgid "Vendor status was changed to Disabled"
msgstr "공급업체 상태가 비활성화됨으로 변경됨"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.weekly_digest_of_debtors.subject"
msgid "[marketplace_name]: Weekly digest of debtors"
msgstr "[marketplace_name]: 채무자의 주간 다이제스트"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.weekly_digest_of_debtors.message"
msgid "This is a weekly report on debtors in your marketplace. It includes the vendors who have become debtors or paid their debt since the last report. Your marketplace might have <a href=\"[href]\">more suspended vendors</a>."
msgstr "이것은 시장의 채무자에 대한 주간 보고서입니다. 여기에는 지난 보고 이후 채무자가 되었거나 채무를 상환한 공급업체가 포함됩니다. 귀하의 마켓플레이스에는 정지된 공급업체가 <a href=\"[href]\"></a>더 있을 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.weekly_digest_of_debtors.name"
msgid "Weekly digest of debtors"
msgstr "채무자의 주간 다이제스트"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_weekly_digest_of_debtors"
msgid "Weekly digest of debtors"
msgstr "채무자의 주간 다이제스트"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.subject"
msgid "[vendor_name]: Status changed to [status]"
msgstr "[vendor_name]: 상태가 [status]로 변경됨"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.message"
msgid "The status of vendor [vendor_name] was changed to [status]."
msgstr "공급업체 [vendor_name] 의 상태가 [status]로 변경되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_days_before_suspend.subject"
msgid "Your account might get suspended soon"
msgstr "귀하의 계정이 곧 정지될 수 있습니다"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_days_before_suspend.message"
msgid "Your account at [marketplace] might get suspended soon."
msgstr "[marketplace] 의 계정이 곧 정지될 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_days_before_suspend.name"
msgid "Info about upcoming suspension"
msgstr "예정된 정지에 대한 정보"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.reason_block"
msgid "Your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance]. Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension. You can refill the balance in your <a href=\"[link]\">vendor panel</a>."
msgstr "현재 잔액은 [balance]이며 최소 허용 잔액인 [lowers_allowed_balance]보다 작습니다. 정지를 방지하기 위해 최소 [amount] ~ [date] 까지 입금해주세요. <a href=\"[link]\">공급업체 패널</a>에서 잔액을 다시 채울 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.minimum_allowed_balance_to_zero"
msgid "We've set the minimum allowed balance to 0. Now whenever a vendor's balance goes below 0, the grace period will start, and the vendor will be asked to pay the debt."
msgstr "최소 허용 잔액을 0으로 설정했습니다. 이제 공급업체의 잔액이 0 미만이 될 때마다 유예 기간이 시작되고 공급업체는 부채를 지불해야 합니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_weekly_digest_of_suspended_vendors"
msgid "Send weekly digest of suspended vendors"
msgstr "일시 중단된 공급업체의 주간 다이제스트 보내기"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_owned"
msgid "Debt owned"
msgstr "부채 소유"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.account_balance"
msgid "Account balance"
msgstr "계정 잔액"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.list_of_vendors_got_suspended_label"
msgid "These vendors got suspended for debt automatically since the last report::"
msgstr "이 공급업체는 마지막 보고 이후 부채로 인해 자동으로 정지되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.list_of_vendors_got_suspended_and_paid_label"
msgid "These vendors paid their debt and had their suspension lifted since the last report:"
msgstr "이 공급업체는 부채를 갚고 마지막 보고서 이후로 정지가 해제되었습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.empty_list_of_vendors_got_suspended_label"
msgid "No vendors got suspended for debt automatically since the last report."
msgstr "마지막 보고서 이후 부채로 인해 자동으로 정지된 공급업체는 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.empty_list_of_vendors_got_suspended_and_paid_label"
msgid "No vendors paid their debt and had their suspension lifted since the last report."
msgstr "마지막 보고서 이후 부채를 상환하고 정지를 해제한 공급업체는 없습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.total_debts"
msgid "The total debt of all vendors in your marketplace (including those not listed in this report) is currently [total_debt]."
msgstr "시장에 있는 모든 공급업체(이 보고서에 나열되지 않은 공급업체 포함)의 총 부채는 현재 [total_debt]입니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.catalog_items"
msgid "Naming \"Vendor debt\" for different languages"
msgstr ""

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.catalog_items.help"
msgid "Vendors repay their debt by purchasing specific marketplace fees product. Here you can edit details of the product and the category it belongs to."
msgstr "공급업체는 특정 시장 수수료 제품을 구매하여 부채를 상환합니다. 여기에서 제품 및 제품이 속한 카테고리의 세부 정보를 편집할 수 있습니다."

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.product"
msgid "Product"
msgstr "제품"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.category"
msgid "Category"
msgstr "범주"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.edit_description"
msgid "<a href=\"[link]\" target=\"_blank\">Edit</a>"
msgstr "<a href=\"[link]\" target=\"_blank\">편집</a>"

